港大要人！ 自己大學自己救！

港大要人！ 本地港大生去晒邊？ 得果十幾人靜坐？ 唔好笑死人啦！ 仲話係香港最高學府？

有冇live 睇

港大學生會岩岩見完記者 都吹雞

Live 完左，只有廿個港大生靜坐緊

在校園靜坐發聲有何罪？本地港大生訓醒未？

算罷啦，xgdx畢業嘅大部分都係藍

推

算係咁 XGDX得個幾百個學生都有十幾個出黎

睇到個畫面真係好可悲

只係想 港大本地生 行出黎SAY No !
結局係 他們說：不了！

唔係個個港大生都住得近

學生會要吹大雞

住喺大灣區？個關未開？